# Требования 

Version of PHPUnit requires PHP >= 7.1.3

___

# Installing

## Настройки базы данных /app/config/connection.php

>В файле конфигураций подключения к базе данных указать ваши параметры подключения

>Cоздать базу данных на основе файла /test2.sql

---

# Тестирование


